點解仲有女仔著裙出席呀?

著番長褲啦....

硬膠post
人地著咩關你撚事

人哋絲打着裙跑得快過着褲，唔好睇小人